有冇人成日想24小時痴住一個人

朋友男朋友嗰啲
不過痴咁多你唔煩人哋都嫌你煩
躝啦八婆

邊個負我皮

咁痴身 玩完就飛啦

我啊 兩日冇痴住佢好想痴住佢啊

成日話唔鍾意痴身
唔理你就最好
到時你仲驚

long d緊已經好多日冇見

但佢都痴身架 我返左屋企冇同佢住一日佢話佢訓得唔好
我話同屋企果邊d朋友好耐冇見 佢就話我同你都好耐冇見啦 我話先一日咋喎

哎啊屌我quote錯左呀

如果你做得到 你男朋友仔一定貼貼服服

咪就係衰做唔到

我無辦法想像多過一星期唔見啊

我都想像唔到
但係現實會迫你做到

好辛苦啊 想呢世日日都係咁痴
不過驚佢都會厭

我成日都會諗點解情侶對住大家會有厭呢樣嘢
又唔見你對住屋企人會厭

學下點樣俘虜人心 做唔到就好易你仲要痴身加速玩完

你冇留心聽樓豬講嘢
都話long d緊
點痴

我係好似The Sims入面啲人咁有一條需求Bar
條Bar跌到0嗰陣就會狂痴人
條Bar補滿咗就會嫌人煩

好得意嘅形容

我真係無睇喎你講咩我咪答咩囉

痴男朋友痴到導左佢一齊睇蝦乾post
由（13）開始

蝦乾po都係由樓豬開㗎

我都想

唔好再負樓豬皮喇吓